立場新聞：機艙廣播「香港人加油，萬事小心」機長 國泰證實已離職

cls

繼續秋後

白色恐怖到咁

我屌
#chinazi

已離職only 點睇？

嘩 我屌

Chinazi

ceo都換得，機司唔係唔換下話

國航有份控股 員工同(非紅底)管理層都好慘

仲撐國泰嘅人真心弱智

屌 白色恐怖到一個點

班保護國泰撚有冇保護埋良心機師

擺撘因航，898

聽日係元朗721一個月啦
一個人都未檢控呀
大家記得聽日去靜坐
你地係咪想輸
從此警黑治港

成間公司可以俾中國搞到冇7-8成生意
要怪就怪boris johnson點解唔出頭

屌

Cx pilots 搞罷工啦，如果有多過一半 pilots 響應，我就唔信CX 可以一野炒晒咁快請得返

而家全世界嘅機師供應好似都係 demand 係太過 supply

最有 bargaining power 搞罷工嘅就係機師㗎啦

仆街 講句加油都唔得？

可想而之，今次輸咗之後香港會點

已經開始清算

我有良知 你可以炒我了

割

抵制國泰

加油都容不下，仲話愛國喎
Dllm

唔好再blame the victim啦

CEO都要被逼害被辭職，中共肯定唔止想炒幾個人就算數
中共已經謀住國泰成間公司好耐架啦

個工會好快會被消失

應該自己resign

之前炒左兩個其中一個

仲撐CX都弱智

加油打暴徒都唔俾？

各行各業都已經被打壓 我地唔可以放棄 架！！

唔係
係第三個

嘩屌
好賤

加油都唔俾?

垃圾cx
含到雪雪聲

因航其實含淚都要撐
國泰死埋/俾紅色資本掌控嘅話 再冇香港航空公司

其實國泰有咩好

大陸一個唔該可以禁所有CX機入大陸 冇得拆
CX跪情有可原

一齊罷飛佢一時三刻都冇禁快請到人

其實係咪真
除咗國泰之外無人知

其實對外資黎講係非常大既警號

一帶一路?

中共一直等緊CX仆街就食
禁飛中國領空代價太大 無得唔跪低

依家受害嘅全部都係自己人， 得啲藍色賤種喺度笑覺得自己贏撚咗， 間嘢執7起碼連呢班76 都無工， 大家一齊攬炒

咁恐怖

文字獄

成個空域唔比你入
成間公司就會執笠

之前兩個
一個俾人拉
一個影電腦 screen 再放上網叫人去機場 （呢個死得on9）

no.... 計埋譚文豪，係4個香港人機師.....係4個！！！！

成件事會否太反智，黑警查黑警，等如叫黑社會查黑社會犯罪，嚴重質疑黑警會否盡力搜證，721，811，元朗斬人，北角斬人，荃灣斬人，將軍澳斬人，黑警包庇黑社會作亂已經鐵證如山，已經無庸置疑！香港黑警，目無法紀，任意妄為，建議解散警隊，還權於民！

無反對佢跪
不過唔會支持佢

兩件事黎

講句加油都炒，cls

加油都要炒？ 痴撚線

係
如果唔係第日信用評級要搭國航
要飛出去都幾難

執笠係冇可能 因為國航/中共謀住好耐

we are backed to the wall
運動未完已經瘋狂清算
呢加大家話辛苦，收工
之後會點，你自己諗。

唉

CLS講句加油要炒人

－－－－唔好意思，借post－－－－

【文宣】緊急！緊急！緊急！要在九月前爭取支持香港人權與民主法案
要班仆街共享大灣區榮耀，世世代代做中國人，唔該大家入黎幫手同推post！！！

😭😭😭😭😭

跪還跪 跪到講加油都要走
咁都唔割不如直接投降啦

留返間掛名嘅香港航空公司繼續打壓支持自由民主嘅就得？

駛唔駛做到咁呀 仆街

如果國泰收埋皮
大家甘心搭中國東方航空,港航果啲咩

不割

佢都係被逼

對唔住巴打

wtf？

有4成股份係國航
你死佢都未執

CX依家個情況就係香港輸左之後嘅結果

真 咁我同支持港航有乜分別

屌 有籍口唔搭因航

譚文豪自己走嘅
仲以為自己好重要咁話 希望佢走左之國泰唔會再受迫害

你可以搭外國， 但無咗CX班賤種都要一齊受失業

好嬲

全球反中

「香港人正式宣佈勾結外國勢力」Eye For Hong Kong Campaign 強勢上線！

Cls到

國泰已經跪低左，同港航果d有乜分別？

你信呀？？？？

譚文豪咁高調走出黎話quit
國泰內部應該都幾大獲
不斷清算緊

撐又死跪又死，點解唔撐落去？

講句加油都有錯？

又逼害

Cls講句香港人加油都比人炒

痴線社會

真心
CX都跪底左
大家家都冇別要保佢

完全明白
國泰已經被中資脅持

cls , 唔止低頭， 直頭叩緊頭

仆街！！
咁大間公司做中共隻狗！

差d以為自己開post

不割！！核彈都唔割！！！

屌 CLS
可以點幫佢

宜家踢緊冰島對鍠馬

只係踢到中場休息,重有下半場

球証全部都係對面d人

成隊有700人受傷

互無入球

輸左呢場波,就會俾金仔捉去打靶

隨時比死更難受

冰島=兼職義士
鍠馬=職業殺手

金仔=共產主義

Dllm 小氣到咁

Cos

真係仆佢個街 吊 乜撚野世界

咪就係
口口聲聲話支持義士
依家CX 9炒同路人又話支持國泰
被迫係咪做咩都無問題呀！
係咪炒曬所有黃絲crew你都繼續支持呀？

想點L樣呀

我無野講

推

痴撚線

咩料講一句都唔得？

CX我屌你

中共個種要面子同玻璃心程度係癲
如果做樣炒 過一排件事淡返飛其他線/請返有無可能

因航大換血

繼續盲撐既話
呢間國泰仲係唔係香港人既國泰呢?

要大罷工？

幫國泰的方法： 坐多d國泰，UO

不坐所有大陸航空、港航 ！！

SAD

講一句都炒 屌

我屌

啱呀 其實好似香港咁姐嘛
一樣係比中共侵蝕左好多野
都照撐架 唔明唔撐既人係咩心態

機師 保重

唔搭國泰lu

工會個邊點先？有冇action?

以後唔駛搭 CX 🤦🏻‍♀️

等D人仲話要支持國泰點支持得落呀

惟有爭取成功先可以回應到佢哋嘅犧牲

狗航

含淚投票呢家野

公務員 小心被清算,沉默抗爭

#chinazi

佢比中共鍊住個春袋

你寧願佢被人鍊春袋

定中共摺左佢支那全面進場

成件事係冇得攪
係共產黨真係仆街陷家剷到極點

總知佢唔抄
就唔比你飛大陸
成圖國泰真係執得

國際社會都唔撚幫手

ceo 都被人換走埋，個2個新既唔係覺得佢地會幫d細既頂下話

中共真係好恐怖

香港人加油都唔得? CHINAZI

連登做文宣

真係唔可在輸

Push

香港一日唔獨立
一日都只會比支那揸住個春袋

我覺得會，每年請d新既返黎慢慢換，所以唔會即時見到je

仲有好多高層中層都係真正香港人黎....

但而家只可以禁聲先

唔好ff太多 國泰換得高層就唔會有機會畀你翻身

真係好l sad。好似前線d巴打畀人清曬

跪左保證唔使執？咪咁天真啦

撐住呀香港人。

依家係主辦單位俾2邊隻抽， 你自己嗰邊不斷因為主辦單位亂9咁話你支持嗰邊違規係咁趕人出場， 然後對家仲係嗰堆人一個都無郁過， 之後觀眾繼續支持主辦單位話如果唔支持就連波都無得睇.....究竟啲人係支持自己隊波定純粹想睇波

點同呀屌你老母

感覺尼度已經唔再係香港 講句加油都唔撚得

呢個時候罷搭國泰
就真係益晒中共...成間食左佢

以後又少一個選擇...

撐住啊cx

白色恐怖

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

#GlobeConnect

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

講真國泰如果有心炒佢一早炒左 拖到依家先炒或自己resign 明眼人都知係被迫
CEO都可以 “被辭職”更何況一個captain

黑警都是被迫呀
原諒黑警了

冇錯
係即死同遲早死既分別

中共真係cls

講句加油都唔俾

做下戲停飛一陣咪算囉
講句加油洗唔洗即炒呀屌那星

係咪講句嘢都唔得
垃圾公司

機師本身就唔驚既 係驚中共狗撚到blacklist佢 佢飛唔到途經中國既所有機姐

講句野比你炒
屌比你支那接管香港，咪慘過死？

集中火力向中共好過啦
CX好難撐

罷明秋後算脹

大多人要fc
但佢可以唔洗咁心急影
應該影自己pass算
為左香港唔值呀

我都明國泰真係冇計
佢唔跪基本上都冇得飛中國空域
真係執得
到時香港就得返中資航空

點都唔割國泰
國泰係受害者

Cls 咁都可以炒 希望佢仲可以飛啦
聽把聲都覺安全

chinazi

槍頭對準啊，係中共壓迫
國泰同太古係受害者

幾時可以支爆

前一日公司先咁嚴正聲明
佢第日就咁出 post 唉。。。。
希望佢搵到工啦

佢執7我都要失業， 但我都想佢執7， 起碼班19藍血人無得咁囂張，攬炒

連香港人都唔撐國泰

以後只可以坐支那航空

唔好忘記國泰係太古（外資）（雖然比仆街支那入左股但太古都無賣走股份）

好撚過分

影電腦screen嗰個係咩事 冇留意

做乜鳩？

push

仆街共產黨！希望國際社會快D警醒合力制栽！

連講香港加油都觸動支那神經

突然見咁多P牌仔又屌國泰就知咩事

#chiNazi

DLLM

正想講

你on9? 出面外國啲公司唔係公司？

國泰真係唔可以放棄 係太古呢一點就已經唔可以放棄 大家諗下太古頂咗幾多啦

大公司都係會為強國啲錢而跪低

好難撐國泰

果日有消息指班狗會清場呀嗎
有人傳停機場運作
佢就影左自己cockpit 話班機個plan冇變 飛香港
咁就衰左

local base HKG 呀.......

#Chinazi 行為要放大廣傳俾全世界知道!

染紅既話就真係

中共既清算

但你要唸一樣野
國泰收左皮

剩低既係紅色資本
海航旗下香港航空

到時佢幫你頂一陣都唔會
更加唔會有一個員工夠膽講一句共產黨不是

係連登仔先支持國泰 國泰永遠唔會係首選 無機先國泰

你撐佢， 佢繼續炒你嘅同路人.....

屌 未諗到解決問題方法啫
申請飛其他領空唔洗時間咩 人地ceo都力保下面班細都要被辭職 個壓力幾撚大
自己本土公司都唔撐 睇長遠少少好無

仲保乜撚護國泰
佢清算哂發聲既人走
最後入面咪剩番紅底囉 仲保護佢地？

直接中共啦
唔好攪CX

cx班老cap死哂?

國泰比人揸實個春袋可以點

廣東獨立 刻不容緩
中共倒台 天下大吉

做第樣或者出去第度做啦， 依家頂佢個肺就有呀....

黑社會話： yo 洗咩驚呀

請問CX依家有邊個行動你覺得佢係隊友呀？
因為政治顔色唔同炒左三個cockpit 兩個cabin crew，仲繼續政治審查緊staff,
你覺得咁樣係隊友行為咩？

定係你一廂情願覺得人地係隊友咋？

你答我問題啦！
係咪因為被迫，
所以炒曬所有黃絲crew都唔割都無問題？

你淨係答YES or NO得啦

好人一生平安

佢係撚保住細嘅， 佢係俾主席同太古推上刑臺

宜家高層都畀人換曬血 喺度秋後算賬 仲支持來做乜

好人無好報

依鋪真係一係贏就贏翻香港之外
仲要令支共瓦解先叫完勝
如果唔係都係慢慢比人清算

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先, 幫手正評推上熱門

咩做第樣呀
講緊香港全面比紅色資本控制

咁香港人又可以點 由佢繼續俾錢佢賺？

講下都唔比？

跪你老母咩
央視上星期五流出CEO辭職先過港交所通告
星期一央視繼續放風話會有其他管理層調動
擺明就係一係交出航權一係屈服到中共滿意為止
你班友想睇住人地成個集團連子公司班友失業定想以後搭大陸airlines
你唔係咁天真覺得唔搭國泰大不了搭星航Emirates
天真到覺得中共搞完國泰就會收手
想呢班國泰人翻身就要大家團結一齊贏
只有贏先會令到佢哋翻身有望

香港人加油，萬事小心
任何政治意味都冇喎

屌
去Twitter煲煲佢先
深圳示範區？示你老母
咁撚樣打壓仲想外國投資
If we burn, you burn with us

巴打你係咪有咩誤會， 我同你一樣立場

係好cls.但呢個時勢唔可以割

唔撐佢 中共就得請

太古旗下 不割

記唔記得天琦講咩呀
係到一直屌被逼迫ge公司同人 又唔屌中共同紅色資本

咁撚易咩

香港base嘅airline 得兩間，唔通做港航

外國airline唔會請到咁多港crew

Sor巴打 太嬲 睇錯
唔好意思
鍚番春袋

所以依仗唔可以輸
太多人付出太多

真宗垃圾,祝(飛大陸線)日日空難!

亦都唔會Train咁多香港機師空姐

屌紅色資本等屌出賣群眾嘅好似係2件事

屌佢老母 白色恐佈

Chinazi
10月買咗cx去澳洲
但越來越覺得佢地唔抵撐矛盾

祝機師哥哥搵到間好公司

cls cls cls

我依家連自己會失業都唔撚驚， 就係想同班pk 攬炒

撐佢都只係代表支持白色恐怖 真香港人係入面完全無話語權

真正白色恐佈來臨

支那不知幾想太古退股唔玩
食哂成個香港航權呀

認清敵人啦
係中共 中共 中共！！！

國泰員工罷工啦
俾中共踩到上心口啦
仲忍到

屌你老母國泰
香港人正式同你割蓆

比國際睇下, 同中共做生意, 就會落得同國泰一樣的下場
就算有錢賺, 但你永遠都抬唔起頭

不割 死都唔割

其實感覺國泰真係俾中共施壓到就黎爆

你到時千其唔好離開香港
飛親都肯定搭大陸airlines
可以肯定國泰死咗
堆台灣airlines都會唔洗旨意飛入嚟
其他航空公司係人民幣同各下私隱安全之間會點揀唔洗講到咁白
人哋會唔會為咗你班香港人放棄飛入其他大陸port

就係中共同紅色資本介入比壓力 先會導致被逼跪低炒人（你所講出賣群眾） 係個因果關係 唔係兩件事
本身罷工CX都無動作 係講完航民禁飛先開始做野

你不代表我

連登仔，努力去讀書，努力去裝備自己，努力令自己成為有權勢既人，只有咁樣，你先有能力與之抗衡，而唔係坐係度話“唉對唔住呀巴打”

你都CLS， 中共係敵人就唔可以屌個不斷喺背後插你個人？？

唔搭國泰駛死咩
呢間野變到咁都幾仆街

太古唔玩支那入股 個影響就唔止個幾位機師 諗長遠啲...

Diu

最正面諗法

屌佢 Jardines 都跪到啪啪聲
無差別架嗎

係 所以先話矛盾
但依家再咁落去都會變支那公司
香港人講句香港人加油都唔得

插大陸啦
CX冇辦法架

咁我想問吓， 佢一路係咁炒晒啲同路人， 咁你哋繼續撐佢，同路人有咩得著？

我想睇

唔會 佢幫左咁多
人地都要搵錢架 跪低係遲早嘅事
都係果句不割

你唔想人比人炒 你咪扔100億落去囉 佢一定請返個機師

繼續賣港元

東九 知道揀邊個啦！

所以話你知香港人唔可以放棄
一放棄呢d秋後陸續有黎

而家有咩航空公司可以坐

我都覺得係
不過國泰唔掂嘅話worse case係swire撤資賣俾中資，結果可能仲大鑊，只能寄望支爆

唯一方法只可以令香港airine唔再比大陸鍊住個春袋！！！

光復香港 時代革命！

中共就係想睇CX班機師罷工
之後出打手話佢哋唔專業呀支持暴徒之類
然後protect受影響旅客乘搭香港航空或到中國內地其他機場轉機

英國人咁叻玩政治行每步棋都計過
而依家每個被辭職嘅人對國泰都無怨恨
言詞間係話保護國泰同其他員工嘅未來
代表每個都知中共背後個agenda

唔放棄有四份一生還機會
放棄。。自己睇下大陸 。。 89 輸左家下變成點

屌!

警犬講記你老母又唔洗離職嘅
人地斯文人講句香港人加油都唔撚得呀？

#ChiNaZi

腳太點微共都無用，法西斯主義點會容納到異己。尤甚外資公司。

屌那媽
啲鬼佬覺得唔關佢地事就罷唔起啦，唉

機長加油

絕對唔同意

國泰苟且偷生但所有處事作風變到同間支鬼企業冇分別嘅話，英資嚟托柒咩

屌你老母,咁都炒

講句香港人加油就無左份工
痴撚線

國泰不嬲好嘅只係啲機師空姐，國泰航空間公司同管理層不嬲對機師空姐極差，只因有機師空姐工會幫佢哋。啲管理層只是吸血蛀米大蟲，吸盡機師同空姐的工作成果。

啲管理層炒燃油對沖蝕錢，就搵員工裁員找數。自己亂駛錢大花筒就刻薄空姐，減航班人手加座位。

大家要分開公司同員工，pacific place啲員工幫手，唔代表太古幫手。太古不嬲都是奶共㗎

啲管理層已經將員工名單交給民航局，嗰啲示過威表過態嘅黃絲空姐機師冇得飛越中國領空，好快會被迫走，成間公司上上下下管理層機師空姐都會係藍絲。

太古一早已經奶共，當初自願將國泰股權交出媚共自保，繼續揾銀。反而怡和遷冊撤出香港。

新CEO 鄧生來自港機工程，一早紮根厦門，一定好識做

去台灣，長榮/中華

去日本， JAL ANA PEACH

去歐洲 英航，三寶, virgin Air France lufthansa

去澳洲 virgin qantas

去美國 AA United

去中國 冇計 國泰港龍

Ching你仲喺唔喺cpa

機師加油

啲鬼佬個個以前好景， 公司俾錢佢哋買樓， 個個機長有買樓嗰啲都揸住2千萬+ 退休金+自己投資.... 理閪你香港人？

On9 , 機師講波都有啦，咁都唔得？

呢刻佢可以繼續個個星期炒3，5，7人， 啲空姐地勤俾人炒咗，連報紙都無報

咁賣畀國航囉
滿意未

被resign

中國轉機？隨時又比支共扣起做人質
英領館自己職員都保唔到
文宣推到全地球啦

［投票］到底搞唔搞犬二代好？

你跪我老母我唔拘呀，我屌埋你老母𠻹呀
你都講得出「一係交出航權一係屈服到中共滿意為止」
喺支共咁撚貪得無厭得寸進尺底下，國泰肯定有撚排跪

講到驚班員工失業好慘，咁被炒嘅同路人手足家下又唔係失業？佢哋又唔慘嘅？你可以續續覺得國泰緊要過手足嘅，但我唔會咁諗囉
去到佢炒曬所有航空界手足你都繼續盲撐啦吓
就係我哋要贏，所以先唔可以死忍爛忍，卧底做得過火都要屌

漏左一樣
佢地拍拍蘿柚就可以番老家
邊會同香港人搏命

靠把聲都搵到食啦 丁死人

又塞啲說話落人哋把口度，家陣駁唔到咩
國泰玩滅聲係向支企模式靠攏就事實，你咪屈我想國泰投靠支那國航囉

Cls
Dllm

佢想整死國泰啊，想中資罷香港航空界，國泰死左，你係咪會搭東方國航啊

可見班狗之後點清算人

咁我想問你關心咗俾國泰炒咗嗰班手足幾多
咁撐國泰但對班手足被炒冇表示嘅話，算唔算割佢哋蓆
不割蓆係講緊政黨、商家唔好割出嚟抗爭嘅香港人蓆，幾時變咗香港人要處處忍讓佢哋，甚至連忍幾多都唔知㗎

屌 癡撚線 一句加油都唔俾講

之前問過大家對國泰既底線係邊，因為無得唔跪呢句野唔用得一世。然後有位巴打答我，底線係不再口水戰，國泰交人，處理義士。
咁我又想再問下依加繼續撐國泰既巴打們，你地對國泰既底線係邊係咪就算佢依加做緊既野擺到明係同你作對，打壓香港人既言論自由，你都可以keep住用唔好blame the victim黎幫佢辯護。

不分化不盲撐，只係想清楚大家對國泰既底線，因為無可能用一句藉口幫佢遮哂佢對唔住香港人既事，然後仲要支持多啲?同埋要留意，佢有得今次，就會有下次，即使佢下次依然係被逼，下次係咪仲可以用番呢個藉口?

On9

肥雞餐被人炒又唔拘呀
專心發夢

去台灣，長榮/中華

去日本， JAL ANA PEACH

去歐洲 英航，三寶, virgin Air France lufthansa

去澳洲 virgin qantas

去美國 AA United

去中國 冇計 國泰港龍

爆眼女子去咗邊

你怪炒同路人有咩得著無用 撐佢到有一日減少依賴大陸仲好

罷工個日唔止得個幾位機師 仲有好多同唔人 咁有無炒哂佢地 仲有好多義士同路人 係入面底抗緊白色恐怖 唔好因爲一個中共ge決定 導致你連本土公司都唔撐 咁咪順咗中共ge意 最撐香港人同自己公司團結
明唔明呀

Fuck 支那

講一句都唔得? 屌你共慘黨老母

屌，講咁耐你有咩建議姐即係
又講唔出又要屌
同班廢老藍絲為屌而屌一鳩樣

好難過

呢個世界有冇公義？

cx同ka啲cpp唔係缺人咩 monica係咁sell喎 仲係咁炒人

sad... 希望佢會有更加好既發展

暫時繼續支持國泰
依兩個月國泰盡拖 要頂住
如果越來越過份 炒晒自己友 正式投共
咁我先會割

叫香港人加油都要炒，仲成日話強國香港嘅言論自由係最好

共享祖國榮耀

【突發文宣計劃！】首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣「牆紙」上線啦！

行動post好難推呀

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命
賣機頂盒上去 上水賣 一係就輸出革命 一係就杜絕埋自由行 但係小心黑幫

本身離職率都高

然後個個月都新班

同埋hx大把人想過檔CX

咩有咩建議？家陣佢炒咗個CEO請我做？
有咩建議？咪贏囉屌你老母，同埋收返我哋對佢嘅「支持」囉
總之被炒義士喺我心目中排次序一定優先過啲隨時跪低嘅公司

其實我覺得未必係真，出新聞就話炒
但當時人又無出黎屌，
真炒定假炒得國泰自己知

國泰撐香港人，撐幾個月
依家搞到國泰畀人抽後算賬
跟住畀原來撐幫友屌番轉頭
畀我係國泰早知一早割蓆
橫豈都係畀人屌
起碼唔駛賠錢炒人又咁麻煩

唔割

咁都炒？屌你無良心咁到

借post推文

［每晚十點］窗邊大嗌 啊！！！！！！約定你

屌你老味

到時demand太大
機票急升

香港人仲去旅行？

898

呢個我同意被炒嗰啲人一定有收到好大份 compensation package 作為掩口費

好多謝呢位把聲好好聽既captain

如果國泰去到迫人/派人參加撐警集會
割硬

佢係會迫人辭職，重要簽承諾書唔准對外透露被迫辭職

猁真係冇得救
講咁大餐都係冇實質建議
喂，支持你出街唔好搭地鐵
買嘢唔好去百佳惠康
收番晒對哩啲反送中的公司機構的支持呀

透露又點？

你都炒咗我

Fact checked?

唉 真係痴撚線

香港人加油，萬事小心

屌，咁被辭職冇肥雞
實嘈到拆天啦

望吓哩個post啲人就知

咁咪中左佢圈套
佢咪成個香港航空業玩哂

割晒航空

你唔係似為國泰有本事同中共攬炒？國泰只會送頭咋

國泰只係一間航空公司，可以取代佢嘅航空公司世界上大把，中共已經用國家資源培養左好多中國航空公司，國泰一仆街，可以隨時食晒佢嘅MARKET，更不論國航本身已經係國泰大股東

咁香港嘅FLAG CARRIER就壽終正寢，所有國泰員工，仲有佢嘅供應鏈嘅公司員工，無論反唔反送中，全部都會一鋪清袋。你以為工可以再搵過？SORRY，中共嘅目標係好長遠，係成個產業鍊重組嘅過程中咪安插D奶共企業奶共人士做高層，本地企業未完全跪晒個時其實仲可以做個小小避風港，中共全面控制產業個時，唔支持政府嘅人針都插唔入

痴燃線

一招唔比飛支那領空，真係無得攪，或者有無能人義士有計破解?

佢會賠多過正常，等你睇錢份上封囗，都冇左份工，更係想攞多啲

最終目標就係學納粹咁控制漢莎

叫人小心都有錯

除非國際團結罷飛大陸 咁佢可以幾個月內支爆

入面好多真香港人係好愛cx
寧願自己辭職都唔想 cx俾中共搞

你就弱智

你有無撚腦

乜自己辭職可以唔俾人搞，唔好好似譚生咁自大啦

國泰都咁搞法

佢依家係keep 住炒，其實好多人炒咗你哋外面係唔會知

弱撚鳩智
走黎blame the victim
佢死撚埋你去坐國航啦仆街

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-多名市民受傷送醫（約45傷1命危）
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者手腳被斬至見骨，頭部亦有傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀清醒-傷勢較重）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

本地pilot完全無supply shortage

屌你老母

都變壞左，唔再係香港人的航空公司

同tvb一樣，變壞晒，唔值得撐

用下你個腦
無人咁book機票
唔好紙上談兵

你幾時護埋tvb？

tvb都係victim黎架

你鬼黎？

賠？？？ 被辭賠條撚？

佢不知幾想國泰死呀

我咁大個用無搭過國泰，sor。

真係大把選擇

但唔好blame 國泰

唔岩聽就係鬼？

間間公司，個個老細都話自己被逼架啦。

其實嗰個係咪譚文豪？

我恭喜你班想整死國泰撚樣
你無本事養起一間航空公司又要整死唯一英資
之後國航全面進入
你哋真係好撚鬼 國家會感謝你

Fku

人無知個機長宜家點?

唉 咁local想飛既除左gfs根本冇得揀

呢個世界大把航空公司，有本身支那整死全部歐洲公司，block晒歐洲、中東線唔好畀佢地飛黎東亞

呢個世界唔係淨得國泰同國航

英航唔係英資？

去台灣，長榮/中華

去日本， JAL ANA PEACH

去歐洲 英航，三寶, virgin Air France lufthansa

去澳洲 virgin qantas

去美國 AA United

去中國 冇計 國泰港龍

咁你繼續相忍為國，有錢就得啦下
真係想知你條底線去到邊

咁樣話炒邊個就邊個
即係大陸佬話曬事
呢間野

#Chinazi

國泰已經變壞。

中共好驚北京911

點解維吾爾少女喊住咁口都要嫁俾支那豬做肉便器啊？
點解佢屋企人要跪低出賣個女啊？唔通全部又係少女家人嘅錯？

國泰可能唔在意D低層員工，出賣晒佢地，但佢冇可能唔知自己再跪落去就會成盤生意俾中共食晒，太古做航空業生意係為左賺錢，中共用領空做要脅最終目的肯定唔止要國泰歸邊，插手埋人事已經顯示出中共胃口極大，好想食晒國泰成盤生意

Dllm

我好灰
只係講句加油姐
佢無做錯到
中國人真係好撚仆街

以後唔會搭cx

唔夠講到要用埋球隊嚟賴餐死，真係垃圾嚟
我嘅建議講到好清楚，作為香港人就係要盡快贏
一係就同佢攬炒，要國泰乞到啲空域返嚟都冇飛機升降到
你就繼續極端化所有嘢啦下有啲公司呢香港人就從未對佢哋有期望過，但見風駛舵就一定仲衰㗎啦

既然救唔撚返，就賣左佢啦。

好過而家要孭鑊畀人鬧

今次香港人真係唔可以輸

唔係變壞 依家係中共搞9因航
佢無得揀 敵人係中共啊

唉。唔識講。。。希望啦

#痴那線 #ChiNaZi

洗唔洗搞機場去聲援？

佢把聲仲幾好聽

你點知唔係中共搞9TVB?

CX已經兩個CEO唔做
3個機師被炒
譚文豪為左守護公義都唔做
再有一個講「香港人加油，萬事小心」的機長被離職

CX新大佬係中資派系,計劃取代晒所有香港人員工,慢慢更換晒中國人過黎做,順便幫佢地申請落黎香港

個個老細都話無得揀，間間公司都話被逼架啦

又唔見你可憐地產佬？人地夠話佢有幾百億係支那無辦法要出賣香港人

睇完成段，感想係：屌，原來你哋去遊行話自己要贏、去集會話成個香港同中共攬炒係講假㗎？

剩係講到國泰唔跪有幾慘，原來冇得升降航班，即係同我哋塞機場冇分別啦。都冇邏輯嘅，諗住勾結成班外國勢力幾個月後做低中共，但係又會諗國泰幾年後俾個做低咗嘅中共清袋，好撚混亂呀。

唯一覺得仲有意義keep國泰嘅原因係佢實現咁咗不少香港人嘅飛行夢

做事要分輕重

營運一間大公司，keep住做生意，出糧俾員工同維持成個產業鍊嘅生命點都重要過俾人鬧掛

ok，請你不要鬧新紅基、tvb，

人地都有好多人要養，好多人等開飯

想睇巴打係百佳旁邊開間雜貨鋪頂死百佳
你估話咁易咩？

民航處係邊 圍鳩佢 定圍機場？好撚荒謬 講幾句說話都可以因為政治因素而清算 一定做野 好撚嬲

其實呢d隨時搵外資都得啦？

下？

航空公司得國泰一間大野？

你當歐美日航空公司死架？

而家國泰獨市咩？

一個月唔夠走得？

去外國自由空氣做機師 中共太恐怖

割得真係快 背後插你果個係太古啊 係pp啊 去pp屌走黑衫 叫佢地走啊 同佢地講pp係背後插我地果個啊 睇下有冇人理你

岩。

香港飛去邊都有國泰以外航空公司可以搭。

國泰只係其中一間，有本事支那ban晒其他

咁以色列應該死咗十世

機師... 人地移民去英國大把好路數 冇咩所謂了

楊偉利2018係分化撚 請善用起底功能

佢都俾咗機會我， 但係依家咁樣， 2個被辭職嘅師兄我都一齊飛過， 譚文豪連結婚都有請埋我去， 你話如果佢哋嘅犧牲可以令到佢唔再炒人咁都叫有價值， 但係佢依然不斷捉人， 咁仲撐就係為咗個所謂英資牌頭？

大家唔好撘啦

咁撚癲？

*威

其實係得去美加先會優先揀國泰

其他國家根本國泰非首選

冇架啦 呢間野咁落去
換晒大陸喱機師
炒晒d唔聽話嘅

邊有英籍?

CLS

中共就係想因航死 佢侯咗好耐
另外 其實太古真係想炒啲機師就一早炒咗啦
可唔可以俾啲時候因航 再決定

白色恐怖
DKLM

岩。我一路都話變壞左就無謂撐

香港人以前就邊間平就撘邊間多
大陸喱就最鐘意國泰

早炒同遲炒有咩分別？到最後咪又係奶共。

大家以為太古好有骨氣？當年同樣係英資既怡和，有骨氣到搬去新加坡。

工㑹唔係唔出聲呀？

原來國泰就係成個香港，都幾威水喎

香港同中共攬炒，唔係而家香港人要去送頭同老解搏命打大交同歸於盡
香港同中共攬炒係講緊香港用自己對中共無可取代嘅特殊經濟地位威脅呢個巨大極權政權

我冇講過「原來冇得升降航班，即係同我哋塞機場冇分別啦」，不過想你明白生意佬係點諗，佢唔幫襯國泰可以幫襯其他公司，唔一定幫襯國航嘅，不過國泰肯定唔使再做生意，不過中共唔會搞得出第二個香港

我地最終會贏，但可能過程好漫長，唔知要鬥幾耐，呢段時間一定要保持實力

因航

你都講得出唔係國泰獨市 飛機師依個行業目前為止都係好吃香 比著你係飛機師 其他航空公司咁多位 係咪唔可以自己轉其他航空公司先？一定要等公司炒自己？文中亦冇提到係炒佢 係佢離職 佢自己想走唔得架咩？ 魚唔過塘唔會肥

我明好多人見到國泰既機師離職而嬲，係人都嬲

但諗深層，邊個想你班香港人離棄國泰，邊個想食左香港航空呢條肥豬肉，答案好明顯

我認為核爆都唔可以割國泰

一。國泰係真。香港航空公司
香港航空係中資，但國泰大股東係太古，佢係最必要時站係香港人一邊。如果咁鐘意奶，神早就好似香港航空咁登報，佢而家每一步都畀人打壓，每下都係逼於無奈。譚文豪請辭，係為左要國泰免受進一步逼嚇。國泰容忍到個爭取華人機師平權又咁政治不中立既人生存，就知國泰係有底線同share香港人大部分既values，尊重每個人既發聲權。要個機師放棄過百萬年薪去保護公司，呢間公司衰極有限。

所以香港人睇清楚個whole picture，諗清楚國泰死左/被中資收購，邊個得益

二。國泰好安全，呢排有進步
香港人笑左幾年國泰做因航，咁佢真係幾抵鬧。國泰對好多外地人而言真係好好，即使呢幾年香港人鬧佢因航都仲係好多印度人坐，點解? 因為佢地未經歷過國泰最輝煌既時期，無對比咪覺得好正。對香港人而言，經歷過最輝煌，對比之下，差左少少咪嬲到接受唔到囉。但無論佢服務幾退步，佢都好安全，直頭係你會覺得唔會有事，某程度呢種安全感覺係另一種pride。我知飛行技術安全，但坐華航去台灣始終怕佢爆炸，港航更加唔駛講，跌零件到可以令東京close左個機場，我真係唔敢坐。

我唔知國泰有冇賠幾多畀機師或deal好左，但佢地deal左既野係唔會有人知，但國泰唔跪就死硬

呢排我坐國泰去左兩次新加坡同台灣，國泰A350好舒服WOR，仲要遇到幾個好NICE既空姐。

國泰做法不完美，可接受，要改善。香港人，國泰係香港人既brand，我地齊上齊落左好耐，唔好咁容易就割啦

香港人一齊共建返香港呢個名牌

利申: 只想放假搶到平機票既港女

自願返大灣區共享榮耀

又唔係講左咩犯法野!

有班撚樣係咁撚吹風割國泰
又唔見人講割太古
明顯有人有心想國泰死

除非國泰炒晒所有良心員工，只要仲有一個係入面做，我都唔割，全力支持！做客既我地一定要玩殘班藍絲

加油都唔撚得？

我已決定以後只坐國泰，雖然暫時係只能坐econ，但我撐香港品牌

你信譚文豪真係自己辭？？？

國泰第二大股東係支那。

Sell Hong Kong同CCTVB幾時開始跪？

Sorry，唔係跪，佢地係貼上去，未有威脅個時已經M字腳啦，係雞係公廁

過去有幾多高官退休做sell hong kong高層啊？CCTVB請左幾多民賤聯做新聞部？唔通又係中共逼？佢地CCTVB d記者被狗打個時有冇當一回事？你唔係唔記得雨革個時CCTVB已經赤化晒？有冇人逼佢地啊？

P牌冇得正皮 唯有留言

如果係畀國泰炒，會唔會咁畀面國泰啊?

割國泰 唔割pp 你地班人其實係咪人格分裂？

完全明白 我都有朋友受害…但係如果無埋國泰 唔係藍血又想完成飛行夢嘅香港人真係再也無機會 但係繼續盲撐即係助長白色恐怖 我都唔知點取捨

大陸真過份。這是代表為何大部份香港人都不能愛中共的例子！

成班港豬on99，人地自稱香港人的乜乜，你就要撐。

香港個個老細都係被逼，間間公司都話無辦法好多人要養。

呢d叫「情感勒索」

你想學揸飛機， 唔代表一定要舔， 話之佢咩公司， 攞到個牌夠鐘咪走

各位 屌國泰之前
不如大力d屌下其他紅企奶共商人
國泰家陣擺明係被迫害
你屌佢同d廢老屌後生有咩分別

pp純太古話事

國泰係太古同支那人一齊話事。

如果我係國泰而要因為政治炒佢，譚文豪早係入公民黨就被炒

依加咪叫你割埋太古囉

公民黨都有爱国的

你睇下湯11

你睇到分別？咁點解係割國泰而唔係割支那？

認真，太古有骨氣就賣走國泰。唔好做支那人既白手套，幫支那人做dirty work

你叫湯生返公民黨坐下，睇下有邊個歡迎佢

支那早就係敵人

國泰係變壞左既前同路人

佢哋交叉持股，CX一樣有支那國際航空股份

公民黨無一個屌七湯11呢d敗類。

拿，你就說出重點！

太古一早就想係支那身上拎好處。搵國泰同國航交換

太古本身都係奶奶地共

睇來有人真好想國泰死

如果我去旅行我一定唔坐國泰航空

國泰航空：CEO在香港「反送中」風暴中「引咎辭職」
良心 CEO被政權迫走

抵制係一種態度
抵制係兩邊力量的較量
抵制係兩邊在拔河
看政權向企業施加的限制有效還是消費者更有效

抵制富臨皇宮及其他經營酒樓
8.11北角富臨皇宮落閘後不營業
但仍然有大量紅衣及白衣人出出入入

真心唔知班友係咪真係想以後搭國航定點心
今日捱得過
無人話過CX/ Swire無俾後路將來收返佢哋

割CX唔係同中共攬炒
只係自己同太古攬炒
中共只會成為贏家得到夢寐以求嘅航權
攬炒嘅定義係敵方一齊衰
依家割CX炒咗中共啲咩呀？
認清敵人未呀？

應該死既留黎做咩？

叛變左已非同路人，同tvb一樣。易手之後已非香港人既電視台。

國泰有支那入股已註定會變壞。

又話情感勒索，依加又打感情牌？個仔你有份養既 咁多年感情 你捨唔捨得唔要？鬼唔知支那鐘意做dirty work 你唔出手買埋支那揸住既30%股份？國泰用咁多錢栽培一個機師 唔係純聘請 你地又睇到幾多野？ 成日識講唔好捉鬼 依加同去前線齋捉鬼有咩分別？對自己有咩好處？老共就笑笑口等你地瓦解國泰 再吞併

國泰你以為跪中共 就會放過你？
中共遲早都會為左國航收你皮
你唯一出路係搵swire向英美求救
美國而家擺明打貿易戰 擺脫以往得把口 隨時以禁空權還治其人之身

呢個時候仲諗住商家佬會企我地呢邊？

未訓醒呀？

其實我唔明香港人無左國泰有咩問題。

大把外資公司畀你搭。

又清算正仆街

咁你自己去搭

你咁講 太古都係變壞左既同路人？ 我依加咪叫你割埋pp 點解你唔敢？到底只割國泰有咩好處？國泰工會咁耐都唔出聲 唔敢出？定係有苦自己知？咁鐘意割 割埋工會啦 唔出聲wo

pp未同我地反面，咪留住先。

國泰而家與我地為敵，咪要割裂。

道理就係咁簡單。

我又難聽D問你 「其實我唔明香港人唔係香港有咩問題。大把國家比你移民 點解你唔走 要係度抗爭？」

你估下如果呢度個個有外國護照，仲有幾多個出黎抗爭？

你問下果班上晒岸既中產點諗？個個都話大不了走人。

好難聽講，大家因為無路可退先局住要反抗。

走到既、一早就撚晒啦。

人哋內部係諗緊點保住其他員工飯碗
入面大把人參與和平合法遊行
亦有大把警嫂藍絲督灰
呢班斷正嘅已經救唔到
但要保住唔好再犧牲其他參與合法遊行和平表達意見嘅員工

Tui

希望大家以後唔好錄低車長/機師等支持反送中的說話，唔好upload上黎

我地要保護願意公開發聲的同路人

即係當pp condom?留住先？講野難聽過粗口 pp都唔求你去佢商場幫到D咩啦 大家講香港情 你就話pp未同你反面所以 留住先？
依加咪屌緊你咩都未睇清就割尻人囉
我又loop番上面 咁你同上前線亂捉鬼有咩分別 一有耳機就屌就割 唔可以係哨兵？炒過幾次車啦

係咪譚文豪

你點知pp幾時反面？

海港城一開始夠話唔畀狗入，唔夠幾日吳光正已經現身撐狗大會。

商家佬講野你唔係信下？

商家佬講野聽住先啦，今日撐你，聽日為更大利益可以反你。

商家佬係企係利益嗰邊
好似誠哥都知要買兩邊
因為佢已經撤資 中共同人民幣無為佢帶到最大利益

同埋喺呢個時候
無謂助攻中共
而國泰咁岩係敵人嘅敵人咁解

可以考慮組織去多D 海港城。 新城市， TM 市中心 果d 大型商場行下街。 一齊行下街，甘先會令商界發聲。

但我唔想畀國泰食兩家茶禮

一面就奶共炒人

一面就得到香港人無支持！

屌那星，係咪新紅雞做場大龍鳳你地班友就要撐？

敵人係可以製造出來
最大既敵人製造個"次要敵人"
你去對付"次要敵人"，咁主要敵人咪唔駛做野都win

個個有苦自己知 日日loop 兄弟爬山 各有各做
依加就割尻班中產由你地死
當日欖炒巴要眾籌 一個鐘多D 就有100萬英磅 你出唔出到啊？ 各有各做 你就各有各割 我唔可以否認係有仆街中產既存在 但你句說話已經割曬所有中產人士 律師都係中產 有幾多個義務律師幫我地唔收錢打官司 你唔割？ 著數奶到盡 一唔合心意就割 果然係兒登仔

但我唔想畀國泰食兩家茶禮

一面就奶共炒人

一面就得到香港人無償支持！

屌那星，係咪新紅雞做場大龍鳳你地班友就要撐？

兩個都係敵人。兩個都要打

垃圾猁，啱呀
盡快贏，點贏先得架
個個都識講，咁易贏就唔會繼續有手足畀人拉畀人打

同佢攬炒你死佢都未炒喎
諗住入嚟搵啲實際啲行動可以睇吓
原來得個吹字同盲反

生殺大權係人地度
今日跪一下
明日跪十下

義務律師唔係收正價既咩？

仲有，班離地中產，有幾多個真係會留底到最後一刻？有幾多到時會拎住外國護照返祖國？心照啦。

p牌，冇得正評，唯有comment

大家著眼點係幾多國泰人被辭職
而國泰個著眼點係如何保護餘下個幾千甚至上萬個同路人
太古係可以一早賣咗國泰呢盤唔賺錢嘅生意
你可以話太古係中共白手套幫佢買快運做低海航
但同時佢一直係英國白手套去保管住香港個航權未有正式回歸中共

你點知你幾時死？你唔依加死？
邊個第一個唔比差佬入商場？邊個私底下幫人keep物資 叫人第二日先攞？自己搵下啦
有D野唔係應份做 如果pp唔係敢屌尻班狗在先 有先例
你估海港城會唔放狗入去？

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門

咁多間航空公司交埋有幾多班機飛香港
國泰又有幾多班機飛香港

出面啲航空公司唔會以香港為基地
第時你想搭都冇得位你搭

英咩國白手套？

你諗多左啦。

太古係英國根本就無業務！

屌那星，英國佬從來都無保管住香港！

都痴線嘅，連登仔何德何能割到大大間太古呀
又嚟將割與被割嘅關係調轉曬嚟講

P牌 comment以示正皮

做生意有好多種人
有人做生意係完全冇道德且輸打贏要
但亦有人做生意有底線
平時兩者無咩分別，但遇到大事就顯然而見

除左學識保護自己
仲要學識係呢方面保護身邊既「自己人」
要打飛機我地留返贏左去煲底打啦
好彩佢係機師
唔怕冇人請
多謝你呀
以後搭飛機有人make announcement 都會記起你

同兒登仔講野 真係好搞笑 雙重標準

當日所謂「保住」只係支那未吹雞，商家佬未歸邊。

而家？吳光正同海港城都轉太撐狗啦。pp？唔知，即管睇下下次會唔出賣我地lor

佢係保住佢自己隻金蛋咋， 佢話之啲員工死喇

PP同國泰咪又係同一個老細
重唔割割啦

所以我哋出返去睇其他行動post la

你繼續喺度噴垃圾啦下，駁唔到就剩係係咁話人大隻講、利迷、盲反
我撐隊波垃圾到早兩個月攞歐聯，吹呀

點樣一定贏我就唔知，但咁幫國泰死奶爛奶呢就一定柒
根本贏輸係呢一兩年內嘅事，喺度諗到唔跪嘅話國泰過幾年會俾中共解體都算搞笑
同埋講封機場叫冇實際行動，明明上幾次封上曬頭版
你咪同其他講攬炒嘅手足講囉，香港死中共都唔會攬炒囉，低能仔

中共又摧毀一間咁好既公司
中国真係世界大毒瘤地球癌細胞

咩基地唔基地？

有錢賺既就各方都黎做生意。有客自然有航空公司黎載你飛。

除非支那block晒其他人唔畀人入黎啦

搞清楚咩叫奶共
香港航空狗衝獻媚登報先係奶共
依家段錄音行內人一定知邊班機
CAD一定有crew list
你係個機師可以揀被辭職保住個牌去其他外國航空公司或者俾人釘牌
超出國泰可以保到佢嘅範圍

依家明明國泰俾人強姦緊你走去屌佢發姣

唔割啊屌你！

又loop？

國泰係有兩個老細，所以而家就出賣香港人

pp只有一個老細，暫時未出賣香港人。

唔station係赤臘角
邊有提供到咁多班機呀
重要有HAECO backup
你估依家搭的士
放低個客架機就走得咩

國泰可以唔炒人。

而家支那政府話「有問題」既員工唔可以飛經支那。

國泰可以調佢飛其他地方。

當你小朋友先唔講粗口鬧你
借問聲 當日中信同海富有冇開門比人入？
同人講當日 如果當日係支那吹雞 pp先保人 你係咪唔割啊？ 你要割既 大把理由比你割人啦 咩叫未歸邊 ?有D野叫良知 係唔需要歸邊/吹雞先做
我依加咪叫你一次過 割曬太古所有野囉 問你敢唔敢啊
出賣 你條仆街咪係正宗二五仔出賣人囉 救你仲要多謝你？

基地你都唔知就收聲啦，你估航空業要基地就有基地啊

國泰甚至全世界除咗中東嗰堆航空公司都無乜點賺到錢

Virgin Airlines個老闆Richard Branson 都講過
If you want to be a Millionaire, start with a billion dollars and launch a new airline.

都係果句，有錢賺自然有人黎做，國泰執左，大把人爭住黎插旗。（支那人當然想爭，但外資一樣想分市場，）

清算...

都係果句。

pp當日無出賣香港人，就係同路人。

pp他日出賣香港人，就係敵人。

商家佬唔一定下次幫你

依個兒登仔算係天真嬌

你究竟知唔知近乎所有國泰航線都要飛經支那空域避唔到？
中共話唔俾fly in, out and over即係話禁飛

我見好多新廉航狗衝入市場，證明係有錢搵。只係舊有果堆公司搵唔到錢。

洗唔洗割定先啊 兒登仔

y？

東南亞、澳紐都要經支那？

你即管攬住班商家佬過人世啦

關係到領空同航權
唔係你話分就有得分
中共收返就唔駛諗佢會再分出嚟
可能分俾啲盟友，即係北韓呀，非洲嗰啲囉

國泰！！！點都唔割

痴線
點呀，叫新航嚟香港做基地定叫中東三寶嚟香港

咪就係得支那會係到插旗囉
海航咪就係插咗支航係香港

兒登仔 你點知佢離職後去左邊？佢去UO唔得？依加有講係國泰主動解約？
做場大龍鳳比支共睇下唔得？睇野睇到咁表面 你都算第一個

其實你on9完未 依加唔係講緊開間小店

家陣係香港講句說話啫
都要承受咁大壓力....... 要滅聲

依家究竟我地係大陸丫定香港架

你on9 㗎， 個牌跟人，關CAD撚事？

想LM睇你割尻曬所有人 睇下人地藍絲啦
真正核彈都唔割

喂呀哥
廉航點飛long haul
即係你會唔會話共享單車打擊的士生意
兩個範疇嚟架喎

CX加油啊

721811820

依個兒登仔 我同佢講左半個鐘 佢都未明 算啦
係佢眼中 都係想尻割開心下 由佢盲割啦

坐廉航去歐洲?
寧可畀多一倍錢坐國泰

正皮

公司執7我都係受害者咁我講唔講得？

其實新聞講咗好多日....
兼且揸飛機唔係揸車
唔係你想飛第二度其他國家肯俾你飛過佢上空
中共可以聯手夾擊唔俾你飛過
所以國泰對於太古係政治工具
唔係生財工具

香港位於中國南面，基本上大範圍被中國空域包圍，若國泰被禁止飛越中國領空，影響可謂毀滅性。現時前往美國東岸城市、芝加哥、多倫多及所有前往歐洲的航班，甚至飛往曼谷、越南等地，均需經過中國空域。

小朋友 唔通眾籌 我捐完錢就周圍同人講「我好有錢 我捐左錢 巧威威」？我捐左幾多洗唔洗同你交代再加fc 先可以同你講野？
你未見過世面 唔代表個個都係仆街

公司執柒左 我都係受害者
冇人講咩人講得 咩人唔講得 講野要有理據
個個都係持份者

你個車牌都係跟你
不過運輸署批同監管
交通犬都可以抄你牌

即係嗰啲俾人炒咗嘅同事應該同佢哋condom??

咁有冇人可以講吓台灣2間航空公司當年點解俾大陸搞咗咁耐，都仲喺度？

如果無記錯，佢同譚文豪一樣係舊系統出嚟， 應該係有澳洲casa licence, 去做返個class 1 medical 就會生效返

依樣野答得多都口臭 講下其他野
國泰CEO份約仲有一個月就完 點解依個時間點咁高調辭職？點解攪曬上身？光環？
定係另有目的？

佢係幫人擋子彈㗎

不過循例上都講下
一個衰on9唔講
一個停牌/被解僱都未知 口同鼻拗 停職就一定
依個 文中提到 已離職 「已離職係一個中立字」主被動任你解 你話佢自己想走又得 話佢比人炒左又得？ 但如果比人炒又點解用「已離職」依三個字？

只係可以講
連係旺角單挑一堆犬嘅譚文豪都辭職
保唔住自己同另外幾個機師
你唔屌埋譚文豪做唔到嘢？

不如你又講下如果國泰大罷工
香港航空連同國航接手咗航班運作疏導咗旅客
國泰收皮
你攬炒咗中共啲乜？

擋子彈？會唔會係咁簡單？
堂堂一間私人公司 竟然被央央大國政治拖壓 純粹擋子彈咁簡單？再講白D 我連份工都冇埋啦 受害者 自己諗啦

佢都講唔出工會點解依加都仲未出聲啦

雖然唔係想鬧國泰落井下石
但係連講句香港人加油都要離職
我真係好嬲
中共啲人同幫中共嘅人都不得好死

收啦p牌

錯嘅唔係CX，係大陸脅迫咋
唔俾飛中國領空
咁係咪要cx執笠先叫有義氣
唔好唔記得612當日到PP義士後
太古如何寬容處理抗爭者帶黎嘅影響

罷搭或做一切繼續令CX麻煩嘅事
其實等於同太古割蓆
咁會唔會恩將仇報左d?

係攬炒啲係咁篤啲同事嘅藍色賤種咋，你知唔知幾多無辜同時被人起咗底， 仲有冇上報被勸走/炒嘅同事.....

答埋你上面， 我可以話你知公司係有一套長久以來都係一樣嘅方程式請走啲機師.... 你係睇新聞， 我係同其中一個深情對話完

因為工會班鬼佬根本燒唔到佢哋到....傾少少嘢都話最少3日....

不如你又比個方法 點解可以清空中間既藍絲斷層啊？你有咩高見？以公司名義作政治清算你又知唔知？你咁想佢地死 所以你就要連累埋其他人 咁你又咪係當其他人係condom

咁你就知道根本工會就唔係D咩光環工會啦 次次罷工都係為錢
你敢唔敢膽講 工會係發自內心做 面唔係因為受工聯會班人挑釁 一直同人對著幹啊？

完全唔知你講緊乜.... 呢度唔係啲鬼佬嘅家， 佢哋點解會為咗呢啲嘢同公司嘈， 唔會燒到佢哋， 香港人係少數民族嚟

咁你有咩高見？ 即係個個星期睇住啲同路人失業你覺得好好過？？

你都講得出唔關工會事 依加國泰比人幾面夾擊 救完人 仲比人背後桶兩刀 都仲要撐住 因為唔可以亂講野 然後一直受住你地冷言冷語 你望下出面有幾多個公司工會可以有國泰咁大？唔理你唔代表你係啱 純粹比你地發洩下 機場大罷工 國泰有冇配合過你地啊？問心啦？
國內機既crew比人check就一定啦 比仆街仔放氣 你又知唔知啊？ 不如你又講下有幾多個比人清算啦 既然咁多人 射上報館好有睇頭

咁簡單都唔明
你記唔記得有幾多人吹奏 係國泰工會 而唔係國泰啊？工會好多光環啊 依加呢？咪又係鬼 有理過你地咩？你100%肯定工會班人係發自內心 想幫員工發聲？
咁依加呢？咁多人被炒 佢地有幫過你發聲？你地咪一直吹奏囉 我打定輸數 攬炒

你話國泰仆街 又話做唔到實事 奶共
依加我比個渠道你獻計 剷走藍絲中間既斷層 依加就係因為中層人員係藍底 以公司名義 剷走異見人士 你估我唔想剷走佢地？我依加就係問你有咩大計可以剷走
你又問番我意見 我咪做左囉 你地又唔滿意 叫你比意見又比唔到 不如你上黎做啊 你估我又好好受啊？做咩都比你地屌 慘過狗
你估我唔想一野買曬國航股份？夠錢先得架

我完全唔知點解你提工會

罷工有咩？我淨係知大家係合法病假

唔知你講放氣單嘢有乜關係？

只係想問，公司救過邊個？你啲口吻似足公司好驚無咗份工嘅港豬/藍絲

Chainazi

飛機師工會一直都無出過聲，無人吹奏過，唔該你哋分清楚飛行員工會同空中服務員工會先啦

所以你係咪想講中共搞小動作係冇用？依加講緊封領空 你有冇睇到香港比人封既話 要係邊個位出？ 你知唔知額外成本多幾多？堅持唔跪 ok 炒人cut成本你地又屌
跪一半 你地又屌奶共 先生 你開間公司 我做你員工挽榭你啦

你驚無咗份工咋喎，好多人覺得咁樣死係死得光榮

正一垃圾chi-na
玩唔贏就禁飛領空
屌你老母

我提工會 係因為係你地下面引以為傲 為你地發聲既工會 咁好既工會 點解依個咁艱難既時刻仲唔出聲？你答到我未？
公司冇救到人 借問聲 國泰工會依加又救過咩人？
你啲口吻都似入世未深 人講咩你信咩+盲反既低級crew

依加就係講緊空中服務員工會班人盲反
飛機師要公司幫？你有冇計過公司栽培一個飛機師要幾多錢？你估炒人好開心？飛機師目前為止都吃香 借問聲 要幫D咩？廖頌賢係民航處停牌飛唔到 你想我點幫？

我諗以3條嚟講我點都唔算低級啩

你問每一個機師，無一個人會為飛行員工會引以為傲，10個有9個入去都係為咗出面好難買嘅保險咋

傻豬 你仲未明我咩身份唔緊要 我係唔會冇左份工
既然咁多人想死得光榮 自己上大陸就得啦 唔洗死都要攞光環取暖

咁我以入去開會 坐得低既 都唔會低得去邊

我唔知你究竟係自己個friend衰咗想大家一齊衰定係其他目的
如果國泰係你所講嘅奶共
佢可以交出8月5號缺勤名單
可以同好多中資港資企業一樣
出聲明支持警犬執法支持林鄭執政
譴責示威者係暴徒

依家你講到所有國泰人係班怕無咗份工嘅港豬
咁用大陸人取代哂佢哋係唔係你想見到嘅局面？

你朋友被辭職你好嬲我地理解
成間國泰上下除咗藍絲都好嬲接受唔到
但要諗清楚嚟緊點做先抗衡到中共入侵航空業
唔係淨係好嬲大家罷工然後即時將成個香港航空界交返俾中共

中國大把空軍機師啦

依家咁樣同交咗有乜分別呀？國家要你做乜就做乜

又冇鬧人 講一句祝福語都咁 痴線

你肯定已經做哂中共條清單？
撐警聲明未出
護旗手post未出

今次國泰擺明係俾中共老強
亦已經反抗過
但你依家係屌緊個受害人點解會被插入囉
「嘩條女俾人入咗仲唔係淫娃」
然後好似回教咁用石頭掟死佢

噉樣就會中咗共狗計
太古撤資國泰就玩完

不如你都講下有咩方法可以反抗中共？
而又分享下呢段期間有咩成功例子可以俾國泰同其他企業學習？

中聯辦吹雞出聲明連誠哥都要照出
係整段藏頭詩執返個尾彩

個重點係國泰有幾多成機師係本地香港人呀？
班鬼佬無啦啦點會同你罷工
你唔返佢執off OT賺到笑啦

白色恐怖！！

成個台灣政府support
港府會唔會咁做?

其實用你地個邏輯，間間公司都係被逼，

所有老細奶共都係為左幾千幾萬員工飯碗

用祈你地邏輯，我地就應該不割蓆。

要包容佢地炒仲肯發聲既香港人

屌啊

垃圾 cx

因果由國, 容港治己

認同
誠哥走左7成資都仲要被迫出聲明啦

之前地產商界出反暴力聲明
長黃，太古一樣有出

點解誠哥同太古會咁唔同睇法？
除非全撒資，否則繼續留響香港，邊到你唔聽中共說話

話罷搭嘅，希望你諗下
唔好講太古全撒，只係賣國泰，成個航空界俾中共玩晒，係咪好事？

你話要聽中共話，係冇錯，但主導權響自己手上，至少有d嘢有得走盞，可以講一套，做一套
如果主導權響中共，自己諗咩後果？

依家話罷搭，根本等於割走自己人
如果俾人地高層知道，
早知好似新城市放差佬入黎，
駛搵保安頂住，唔通唔記得左隻狗入唔到黎，只可以響門外嗌"自由閪 " ？

唔通唔記得左太古義士死錬後，
足足成個月，由你響門口點香燒衣，放祭壇，借問聲邊一個頂級檔次商場可以做到咁？

如果仲係話罷搭，太古舔共，
咁同當太古係condom冇分別！

用一篇外國記者分析答你

好快清算全香港人

算啦
既然如果被迫跪低就話割嘅
要人地成間國泰頂中共頂到執笠先叫有腰骨嘅
咁我冇說話好講

最後，用返個報道回應返，希望你明白。

四大會計師事務所的員工日前透過眾籌，於報章刊登全版廣告，要求政府回應「五大訴求」，結果四大會計師事務所發表聲明，與該則廣告劃清界線。

當主導權仲係自己手上，最起碼公司員工可以自發明志，之後公司扮下嘢劃清界線。曲線發下聲

如果主導權響中共手上，所有員工要禁聲
仲要公司出聲明遣責反送中

個分別明未？
未明，咁繼續反，繼續割
割到全香港所有界別都係中共控制。

仲有，如果有咁嘅一日，若果你公司出左聲明舔共，咁請你唔好理飯碗，好有腰骨咁辭職，以証明你唔會為錢而屈服強權

逼4有劃界炒人未先？

事實上係未
就算大陸出聲，
4大未必全部會交人
因為最多唔做大陸生意

國泰唔同，唔止係國內生意，禁飛領空係講飛歐洲都有問題，係國際性，可以就收得皮

如果由共可以令全球杯葛4大，你估會唔會交人？

我明你嘅不忿，唔緊要，你有你嘅想法，要割就割吧

同你分析 問你點解唔割pp 係要割只割國泰
老共眼中 國泰就係眼中釘 想除好耐 你係咪又要順佢意？
咁係咪要譴散所有人員 先叫有骨氣？
要譴散 你班仆街又話公司不近人情 不理員工死活
依加問你有咩高見可以唔跪 又唔得罪所有人啊

規矩就係規矩 講到口都臭
一個係民航處停左牌 開唔到工
一個on duty影相 衰on9
一個自己想走
Crew係衰on9 比人督灰
全部違反個人私隱同安全
睇到依度 你又想講 可以轉佢去其他部門
兒登仔啊 公司要做咩洗唔洗問你意見先做？有職員要辭職過檔又洗唔洗問過你先？
唔問你有冇開過公司 我問你 你番工係咪最低層果個？講啲野咁on9

完左個運動由你點樣尻割 借問聲 你除左割 仲識做咩？「割」依個行為對於整體有咩實際幫助？

各位手足 可唔可以幫手整合 香港係點樣比中共一步一步滲透同各方面控制丫 整合一個中文版 再由其他巴打翻譯 比外國人睇到 有巴打暫時幫手整左兩張poster

Today HongKong. Tomorrow the WORLD!!

［國際文宣］用英文整合中共係國際各個層面唧控制 令外國人都會有身受其害嘅覺悟

其實真係唔好再浪費時間係呢條私怨撚身上
佢除咗想國泰執全部員工失業係無其他目的
問佢點抗衡到中共又答唔到
問佢禁飛航權問題佢答唔到
總之佢朋友(即係佢)俾人炒就要全部人陪葬
講真做國泰個班有人要靠份工養家
亦好多人係打風流工純粹係間英資公司棲息
無咗份工對佢哋好閒
但要佢哋以後飛大陸airlines先去到旅行返到家鄉 (英美澳加藉員工)
佢哋應該仲驚

佢要割自己割飽佢
我都好好奇佢一年會用真金白銀飛幾多次CX

《蘋果》獲悉國泰近日針對中國民航局對國泰發出的一項安全和保安指令，而對包括前線機艙服務員的全體員工發出新工作指引。新指引其中包括：即使員工工作時間以外在社交媒體發佈、分享帖子，或於社交媒體留言，亦有機會違反民航局的指引。新措施令員工質疑國泰有意限制員工在工作時間之外的自由，又質疑公司是否會一視同仁，把撐警的「藍絲」言論都一律禁絕。

國泰表明，如何界定員工曾支持非法遊行活動、暴力行為，或及過激的行為比較複雜，公司沒有明確界定準則。新指引中又提到，國泰對任何曾參與過非法遊行活動的員工採取零容忍態度，曾參與的員工將會被公司調查，最終或有機會導致終止聘用，稍後會在更新版員工守則詳述。

唔夠三日

國泰就大把大把車落盲撐既連登仔度！

笑死我！

好L 癲 依家香港講咩都唔得

即係迫人入機場將真相話俾外國遊客聽

搞罷工啦

ChinaSin